有冇人想入Toyota Raize?

早前豐田在東京車展同時發表Toyota Raize和Daihatsu Rocky，從機械結構上睇，兩部近乎一模一樣，都是採用同一底盤DNGA（Daihatsu New Global Architecture），引擎為1公升turbo，配D-CVT波箱，前輪驅動，而外形也是餅印，似是一部小型RAV4，體積為3,995 x 1,695 x 1,620mm，短過Audi Q2同Volkswagen T-Cross，兩者車章和鬼面罩設計略有不同，Rocky的賣相會相較Raize低調和傳統一點。車廂方面就更加一式一樣，由中控台錶板去到後座空間都完全似十足，尾箱容量有369公升，廠方稱屬同級最大。Raize和Rocky一樣可選配四驅Dynamic Torque Control及一系列的Smart Assist安全系統，例如是車輛碰撞煞停和泊車輔助。兩部車同時亦推出Powerful Style、Sporty Style和Elegance Style三款包圍，另有原廠配件，包括發光中控、無線手機充電座、尾箱收納、皮革軚盤等，Raize更有TRD飾件，適合喜歡玩個人化的車迷。講埋最重要的車價，Toyota Raize ¥1,679,000起跳，Daihatsu Rocky則為1,705,000¥起。

入到香港埋單貴過架窮撚RAV4
應該無人會買.....

水貨由頭到出牌 你當大約13算
過廿萬點會有人買

睇返日本官網價錢最齋既版本計仲平過部spade

水貨你要用零售價買返嚟 再俾雜費同稅 一定貴到痴

個包圍幾靚

20萬左右有得諗

水貨好似要廿八萬

如果香港有行貨:
只入頭碌版
雙氣袋
鐵鈴+鈴cap
拆包圍
cut車機 cut wireless charge

好過買部spade

日本落地稅運費
香港首次稅.驗埋廢氣 買埋正廠玻璃
水貨車佬文年手續費又一筆.過硬26萬.
你可以自己入.但個種辛勞既程度唔係一個人搞到

小suv

拍賣場2020年S分車大約190成交
估計起碼打8蚊稅

btw 隔籬Xbee好似好啲...

去日本見到toyota個場幾多車幾多款

唔好渣的，淨玩款ok
隔音弱智級
四軀又大油啲
但又唔覺有力左